Good Night 吹水台

可以skype in嘅台

今日試播, 純粹吹下水
睇下D setting 啱唔啱

12點前收台